我帶隻龜出街行算唔算藏有攻擊性武器

我屋企隻龜龜殼好硬，打頭都可能爆曬缸